[
    {
        "answer": "map", 
        "question": "แผนที่"
    }, 
    {
        "answer": "dot", 
        "question": "จุด"
    }, 
    {
        "answer": "consonant", 
        "question": "พยัญชนะ"
    }, 
    {
        "answer": "vowel", 
        "question": "สระ"
    }, 
    {
        "answer": "light", 
        "question": "เบา"
    }, 
    {
        "answer": "sound", 
        "question": "เสียง"
    }, 
    {
        "answer": "yes", 
        "question": "ใช่"
    }, 
    {
        "answer": "no", 
        "question": "ไม่"
    }, 
    {
        "answer": "piece", 
        "question": "ชิ้น"
    }, 
    {
        "answer": "pain", 
        "question": "ความเจ็บปวด"
    }, 
    {
        "answer": "injury", 
        "question": "ได้รับบาดเจ็บ"
    }, 
    {
        "answer": "hole", 
        "question": "รู"
    }, 
    {
        "answer": "image", 
        "question": "ภาพ"
    }, 
    {
        "answer": "pattern", 
        "question": "ลวดลาย"
    }, 
    {
        "answer": "noun", 
        "question": "คำนาม"
    }, 
    {
        "answer": "verb", 
        "question": "คำกริยา"
    }, 
    {
        "answer": "adjective", 
        "question": "คำคุณศัพท์"
    },
    {
        "answer": "city", 
        "question": "เมือง"
    }, 
    {
        "answer": "house", 
        "question": "บ้าน"
    }, 
    {
        "answer": "apartment", 
        "question": "อพาร์ทเม้น"
    }, 
    {
        "answer": "street/road", 
        "question": "ถนน / ถนน"
    }, 
    {
        "answer": "airport", 
        "question": "สนามบิน"
    }, 
    {
        "answer": "train station", 
        "question": "สถานีรถไฟ"
    }, 
    {
        "answer": "bridge", 
        "question": "สะพาน"
    }, 
    {
        "answer": "hotel", 
        "question": "โรงแรม"
    }, 
    {
        "answer": "restaurant", 
        "question": "ร้านอาหาร"
    }, 
    {
        "answer": "farm", 
        "question": "ฟาร์ม"
    }, 
    {
        "answer": "court", 
        "question": "ศาล"
    }, 
    {
        "answer": "school", 
        "question": "โรงเรียน"
    }, 
    {
        "answer": "office", 
        "question": "สำนักงาน"
    }, 
    {
        "answer": "room", 
        "question": "ห้อง"
    }, 
    {
        "answer": "town", 
        "question": "ตัวเมือง"
    }, 
    {
        "answer": "university", 
        "question": "มหาวิทยาลัย"
    }, 
    {
        "answer": "club", 
        "question": "สโมสร"
    }, 
    {
        "answer": "bar", 
        "question": "บาร์"
    }, 
    {
        "answer": "park", 
        "question": "สวน"
    }, 
    {
        "answer": "camp", 
        "question": "ค่าย"
    }, 
    {
        "answer": "store/shop", 
        "question": "ร้านค้า / ร้านค้า"
    }, 
    {
        "answer": "theater", 
        "question": "โรงละคร"
    }, 
    {
        "answer": "library", 
        "question": "ห้องสมุด"
    }, 
    {
        "answer": "hospital", 
        "question": "โรงพยาบาล"
    }, 
    {
        "answer": "temple", 
        "question": "วัด"
    }, 
    {
        "answer": "church", 
        "question": "โบสถ์"
    }, 
    {
        "answer": "market", 
        "question": "ตลาด"
    }, 
    {
        "answer": "country", 
        "question": "ประเทศ"
    }, 
    {
        "answer": "nation", 
        "question": "ประเทศชาติ"
    }, 
    {
        "answer": "state", 
        "question": "รัฐ"
    }, 
    {
        "answer": "province", 
        "question": "จังหวัด"
    }, 
    {
        "answer": "district", 
        "question": "ตำบล"
    }, 
    {
        "answer": "building", 
        "question": "อาคาร"
    }, 
    {
        "answer": "ground", 
        "question": "พื้น"
    }, 
    {
        "answer": "outer space", 
        "question": "นอกโลก"
    }, 
    {
        "answer": "bank", 
        "question": "ธนาคาร"
    }, 
    {
        "answer": "location", 
        "question": "สถานที่"
    },
    {
        "answer": "dog", 
        "question": "หมา"
    }, 
    {
        "answer": "cat", 
        "question": "แมว"
    }, 
    {
        "answer": "fish", 
        "question": "ปลา"
    }, 
    {
        "answer": "bird", 
        "question": "นก"
    }, 
    {
        "answer": "cow", 
        "question": "วัว"
    }, 
    {
        "answer": "sheep", 
        "question": "แกะ"
    }, 
    {
        "answer": "goat", 
        "question": "แพะ"
    }, 
    {
        "answer": "pig", 
        "question": "หมู"
    }, 
    {
        "answer": "mouse", 
        "question": "เม้าส์"
    }, 
    {
        "answer": "rat", 
        "question": "หนู"
    }, 
    {
        "answer": "horse", 
        "question": "ม้า"
    }, 
    {
        "answer": "wing", 
        "question": "ปีก"
    }, 
    {
        "answer": "animal", 
        "question": "สัตว์"
    },
    {
        "answer": "clock", 
        "question": "นาฬิกา"
    }, 
    {
        "answer": "lamp", 
        "question": "โคมไฟ"
    }, 
    {
        "answer": "fan", 
        "question": "แฟน"
    }, 
    {
        "answer": "cell phone", 
        "question": "โทรศัพท์มือถือ"
    }, 
    {
        "answer": "network", 
        "question": "เครือข่าย"
    }, 
    {
        "answer": "computer", 
        "question": "คอมพิวเตอร์"
    }, 
    {
        "answer": "computer program", 
        "question": "โปรแกรมคอมพิวเตอร์"
    }, 
    {
        "answer": "laptop", 
        "question": "แล็ปท็อป"
    }, 
    {
        "answer": "screen", 
        "question": "หน้าจอ"
    }, 
    {
        "answer": "camera", 
        "question": "กล้อง"
    }, 
    {
        "answer": "television", 
        "question": "โทรทัศน์"
    }, 
    {
        "answer": "internet", 
        "question": "อินเทอร์เน็ต"
    }, 
    {
        "answer": "download", 
        "question": "ดาวน์โหลด"
    }, 
    {
        "answer": "install", 
        "question": "ติดตั้ง"
    }, 
    {
        "answer": "wifi", 
        "question": "อินเตอร์เน็ตไร้สาย"
    }, 
    {
        "answer": "radio", 
        "question": "วิทยุ"
    },
    {
        "answer": "head", 
        "question": "หัว"
    }, 
    {
        "answer": "fur", 
        "question": "ขน"
    }, 
    {
        "answer": "neck", 
        "question": "คอ"
    }, 
    {
        "answer": "face", 
        "question": "ใบหน้า"
    }, 
    {
        "answer": "beard", 
        "question": "เครา"
    }, 
    {
        "answer": "hair", 
        "question": "ผม"
    }, 
    {
        "answer": "eye", 
        "question": "ตา"
    }, 
    {
        "answer": "mouth", 
        "question": "ปาก"
    }, 
    {
        "answer": "lips", 
        "question": "ริมฝีปาก"
    }, 
    {
        "answer": "nose", 
        "question": "จมูก"
    }, 
    {
        "answer": "tooth", 
        "question": "ฟัน"
    }, 
    {
        "answer": "ear", 
        "question": "หู"
    }, 
    {
        "answer": "teardrop", 
        "question": "หยดน้ำตา"
    }, 
    {
        "answer": "tongue", 
        "question": "ลิ้น"
    }, 
    {
        "answer": "back", 
        "question": "กลับ"
    }, 
    {
        "answer": "toe", 
        "question": "นิ้วเท้า"
    }, 
    {
        "answer": "finger", 
        "question": "นิ้ว"
    }, 
    {
        "answer": "foot", 
        "question": "เท้า"
    }, 
    {
        "answer": "hand", 
        "question": "มือ"
    }, 
    {
        "answer": "leg", 
        "question": "ขา"
    }, 
    {
        "answer": "arm", 
        "question": "แขน"
    }, 
    {
        "answer": "shoulder", 
        "question": "ไหล่"
    }, 
    {
        "answer": "heart", 
        "question": "หัวใจ"
    }, 
    {
        "answer": "blood", 
        "question": "เลือด"
    }, 
    {
        "answer": "brain", 
        "question": "สมอง"
    }, 
    {
        "answer": "knee", 
        "question": "เข่า"
    }, 
    {
        "answer": "sweat", 
        "question": "เหงื่อ"
    }, 
    {
        "answer": "disease", 
        "question": "โรค"
    }, 
    {
        "answer": "bone", 
        "question": "กระดูก"
    }, 
    {
        "answer": "voice", 
        "question": "เสียงพูด"
    }, 
    {
        "answer": "skin", 
        "question": "ผิว"
    }, 
    {
        "answer": "fingernail", 
        "question": "เล็บมือ"
    }, 
    {
        "answer": "eyebrow", 
        "question": "คิ้ว"
    }, 
    {
        "answer": "eyelash", 
        "question": "ขนตา"
    }, 
    {
        "answer": "corpse", 
        "question": "ศพ"
    }, 
    {
        "answer": "human body", 
        "question": "ร่างกายมนุษย์"
    },
    {
        "answer": "sea*", 
        "question": "ทะเล*"
    }, 
    {
        "answer": "ocean*", 
        "question": "มหาสมุทร"
    }, 
    {
        "answer": "river", 
        "question": "แม่น้ำ"
    }, 
    {
        "answer": "mountain", 
        "question": "ภูเขา"
    }, 
    {
        "answer": "rain", 
        "question": "ฝน"
    }, 
    {
        "answer": "snow", 
        "question": "หิมะ"
    }, 
    {
        "answer": "tree", 
        "question": "ต้นไม้"
    }, 
    {
        "answer": "sun", 
        "question": "ดวงอาทิตย์"
    }, 
    {
        "answer": "moon", 
        "question": "ดวงจันทร์"
    }, 
    {
        "answer": "world", 
        "question": "โลก"
    }, 
    {
        "answer": "Earth", 
        "question": "โลก"
    }, 
    {
        "answer": "forest", 
        "question": "ป่า"
    }, 
    {
        "answer": "sky", 
        "question": "ท้องฟ้า"
    }, 
    {
        "answer": "plant", 
        "question": "ปลูก"
    }, 
    {
        "answer": "wind", 
        "question": "ลม"
    }, 
    {
        "answer": "soil/earth", 
        "question": "ดิน / โลก"
    }, 
    {
        "answer": "flower", 
        "question": "ดอกไม้"
    }, 
    {
        "answer": "valley", 
        "question": "หุบเขา"
    }, 
    {
        "answer": "root", 
        "question": "ราก"
    }, 
    {
        "answer": "lake", 
        "question": "ทะเลสาป"
    }, 
    {
        "answer": "star", 
        "question": "ดาว"
    }, 
    {
        "answer": "grass", 
        "question": "หญ้า"
    }, 
    {
        "answer": "leaf", 
        "question": "ใบไม้"
    }, 
    {
        "answer": "air", 
        "question": "อากาศ"
    }, 
    {
        "answer": "sand", 
        "question": "ทราย"
    }, 
    {
        "answer": "beach", 
        "question": "ชายหาด"
    }, 
    {
        "answer": "wave", 
        "question": "คลื่น"
    }, 
    {
        "answer": "fire", 
        "question": "ไฟ"
    }, 
    {
        "answer": "ice", 
        "question": "น้ำแข็ง"
    }, 
    {
        "answer": "island", 
        "question": "เกาะ"
    }, 
    {
        "answer": "hill", 
        "question": "เนินเขา"
    }, 
    {
        "answer": "heat", 
        "question": "ความร้อน"
    }, 
    {
        "answer": "north", 
        "question": "เหนือ"
    }, 
    {
        "answer": "south", 
        "question": "ใต้"
    }, 
    {
        "answer": "east", 
        "question": "ตะวันออก"
    }, 
    {
        "answer": "west", 
        "question": "ตะวันตก"
    }, 
    {
        "answer": "northeast", 
        "question": "ตะวันออกเฉียงเหนือ"
    }, 
    {
        "answer": "northwest", 
        "question": "ตะวันตกเฉียงเหนือ"
    }, 
    {
        "answer": "southeast", 
        "question": "ตะวันออกเฉียงใต้"
    }, 
    {
        "answer": "southwest", 
        "question": "ตะวันตกเฉียงใต้"
    }, 
    {
        "answer": "north pole", 
        "question": "ขั้วโลกเหนือ"
    }, 
    {
        "answer": "south pole", 
        "question": "ขั้วโลกใต้"
    }, 
    {
        "answer": "nature", 
        "question": "ธรรมชาติ"
    },
    {
        "answer": "top", 
        "question": "ด้านบน"
    }, 
    {
        "answer": "bottom", 
        "question": "ด้านล่าง"
    }, 
    {
        "answer": "side", 
        "question": "ด้าน"
    }, 
    {
        "answer": "front", 
        "question": "ด้านหน้า"
    }, 
    {
        "answer": "back", 
        "question": "ด้านหลัง"
    }, 
    {
        "answer": "outside", 
        "question": "ข้างนอก"
    }, 
    {
        "answer": "inside", 
        "question": "ข้างใน"
    }, 
    {
        "answer": "up", 
        "question": "ขึ้น"
    }, 
    {
        "answer": "down", 
        "question": "ลง"
    }, 
    {
        "answer": "left", 
        "question": "ซ้าย"
    }, 
    {
        "answer": "right", 
        "question": "ขวา"
    }, 
    {
        "answer": "straight", 
        "question": "ตรง"
    }, 
    {
        "answer": "beside", 
        "question": "ข้าง"
    }, 
    {
        "answer": "at", 
        "question": "ที่\nตรง"
    }, 
    {
        "answer": "direction", 
        "question": "ทิศทาง"
    },
    {
        "answer": "religion", 
        "question": "ศาสนา"
    }, 
    {
        "answer": "heaven", 
        "question": "สวรรค์"
    }, 
    {
        "answer": "hell", 
        "question": "นรก"
    }, 
    {
        "answer": "god", 
        "question": "พระเจ้า"
    }, 
    {
        "answer": "devil", 
        "question": "มาร"
    }, 
    {
        "answer": "angel", 
        "question": "ทูตสวรรค์"
    }, 
    {
        "answer": "fairy", 
        "question": "นางฟ้า"
    }, 
    {
        "answer": "spirit", 
        "question": "วิญญาณ"
    }, 
    {
        "answer": "demon", 
        "question": "ปิศาจ"
    }, 
    {
        "answer": "death", 
        "question": "ความตาย"
    }, 
    {
        "answer": "medicine", 
        "question": "ยา"
    }, 
    {
        "answer": "money", 
        "question": "เงิน"
    }, 
    {
        "answer": "dollar", 
        "question": "ดอลลาร์"
    }, 
    {
        "answer": "bill", 
        "question": "บิล"
    }, 
    {
        "answer": "marriage*", 
        "question": "แต่งงาน *"
    }, 
    {
        "answer": "wedding*", 
        "question": "งานแต่งงาน *"
    }, 
    {
        "answer": "team", 
        "question": "ทีม"
    }, 
    {
        "answer": "ethnicity", 
        "question": "เชื้อชาติ"
    }, 
    {
        "answer": "sexual intercourse", 
        "question": "เพศสัมพันธ์"
    }, 
    {
        "answer": "gender", 
        "question": "เพศ"
    }, 
    {
        "answer": "murder", 
        "question": "ฆาตกรรม"
    }, 
    {
        "answer": "prison", 
        "question": "คุก"
    }, 
    {
        "answer": "technology", 
        "question": "เทคโนโลยี"
    }, 
    {
        "answer": "energy", 
        "question": "พลังงาน"
    }, 
    {
        "answer": "war", 
        "question": "สงคราม"
    }, 
    {
        "answer": "peace", 
        "question": "ความสงบสุข"
    }, 
    {
        "answer": "attack", 
        "question": "โจมตี"
    }, 
    {
        "answer": "democracy", 
        "question": "ประชาธิปไตย"
    }, 
    {
        "answer": "capitalism", 
        "question": "ระบบทุนนิยม"
    }, 
    {
        "answer": "socialism", 
        "question": "สังคมนิยม"
    }, 
    {
        "answer": "communism", 
        "question": "คอมมิวนิสต์"
    }, 
    {
        "answer": "dictator", 
        "question": "เผด็จการ"
    }, 
    {
        "answer": "election", 
        "question": "การเลือกตั้ง"
    }, 
    {
        "answer": "magazine", 
        "question": "นิตยสาร"
    }, 
    {
        "answer": "newspaper", 
        "question": "หนังสือพิมพ์"
    }, 
    {
        "answer": "poison", 
        "question": "ยาพิษ"
    }, 
    {
        "answer": "gun", 
        "question": "ปืน"
    }, 
    {
        "answer": "sport", 
        "question": "กีฬา"
    }, 
    {
        "answer": "sport race", 
        "question": "การแข่งขันกีฬา"
    }, 
    {
        "answer": "exercise", 
        "question": "การออกกำลังกาย"
    }, 
    {
        "answer": "ball", 
        "question": "ลูกบอล"
    }, 
    {
        "answer": "game", 
        "question": "เกม"
    }, 
    {
        "answer": "price", 
        "question": "ราคา"
    }, 
    {
        "answer": "contract", 
        "question": "สัญญา"
    }, 
    {
        "answer": "drug", 
        "question": "ยา"
    }, 
    {
        "answer": "sign", 
        "question": "สัญญาณ"
    }, 
    {
        "answer": "science", 
        "question": "วิทยาศาสตร์"
    }, 
    {
        "answer": "God", 
        "question": "พระเจ้า"
    },
    {
        "answer": "table", 
        "question": "ตาราง"
    }, 
    {
        "answer": "chair", 
        "question": "เก้าอี้"
    }, 
    {
        "answer": "bed", 
        "question": "เตียง"
    }, 
    {
        "answer": "dream", 
        "question": "ฝัน"
    }, 
    {
        "answer": "window", 
        "question": "หน้าต่าง"
    }, 
    {
        "answer": "door", 
        "question": "ประตู"
    }, 
    {
        "answer": "bedroom", 
        "question": "ห้องนอน"
    }, 
    {
        "answer": "kitchen", 
        "question": "ครัว"
    }, 
    {
        "answer": "bathroom", 
        "question": "ห้องอาบน้ำ"
    }, 
    {
        "answer": "pencil", 
        "question": "ดินสอ"
    }, 
    {
        "answer": "pen", 
        "question": "ปากกา"
    }, 
    {
        "answer": "photograph", 
        "question": "ถ่ายภาพ"
    }, 
    {
        "answer": "soap", 
        "question": "สบู่"
    }, 
    {
        "answer": "book", 
        "question": "หนังสือ"
    }, 
    {
        "answer": "page", 
        "question": "หน้า"
    }, 
    {
        "answer": "key", 
        "question": "กุญแจ"
    }, 
    {
        "answer": "paint", 
        "question": "สี"
    }, 
    {
        "answer": "letter", 
        "question": "จดหมาย"
    }, 
    {
        "answer": "note", 
        "question": "บันทึก"
    }, 
    {
        "answer": "wall", 
        "question": "ผนัง"
    }, 
    {
        "answer": "brick", 
        "question": "อิฐ"
    }, 
    {
        "answer": "tile", 
        "question": "กระเบื้อง"
    }, 
    {
        "answer": "wood", 
        "question": "เนื้อไม้"
    }, 
    {
        "answer": "concrete", 
        "question": "คอนกรีต"
    }, 
    {
        "answer": "paper", 
        "question": "กระดาษ"
    }, 
    {
        "answer": "floor", 
        "question": "ชั้น"
    }, 
    {
        "answer": "ceiling", 
        "question": "เพดาน"
    }, 
    {
        "answer": "roof", 
        "question": "หลังคา"
    }, 
    {
        "answer": "pool", 
        "question": "สระ"
    }, 
    {
        "answer": "lock", 
        "question": "ล็อค"
    }, 
    {
        "answer": "telephone", 
        "question": "โทรศัพท์"
    }, 
    {
        "answer": "garden", 
        "question": "สวน"
    }, 
    {
        "answer": "yard", 
        "question": "ลาน"
    }, 
    {
        "answer": "needle", 
        "question": "เข็ม"
    }, 
    {
        "answer": "bag", 
        "question": "กระเป๋า"
    }, 
    {
        "answer": "box", 
        "question": "กล่อง"
    }, 
    {
        "answer": "gift", 
        "question": "ของขวัญ"
    }, 
    {
        "answer": "card", 
        "question": "บัตร"
    }, 
    {
        "answer": "ring", 
        "question": "แหวน"
    }, 
    {
        "answer": "tool", 
        "question": "เครื่องมือ"
    },
    {
        "answer": "hat", 
        "question": "หมวก"
    }, 
    {
        "answer": "dress", 
        "question": "การแต่งกาย"
    }, 
    {
        "answer": "suit", 
        "question": "สูท"
    }, 
    {
        "answer": "skirt", 
        "question": "กระโปรง"
    }, 
    {
        "answer": "shirt", 
        "question": "เสื้อเชิ้ต"
    }, 
    {
        "answer": "T-shirt", 
        "question": "เสื้อยืดคอกลม"
    }, 
    {
        "answer": "pants", 
        "question": "กางเกง"
    }, 
    {
        "answer": "shoes", 
        "question": "รองเท้า"
    }, 
    {
        "answer": "pocket", 
        "question": "กระเป๋าเสื้อ"
    }, 
    {
        "answer": "coat", 
        "question": "เสื้อโค้ท"
    }, 
    {
        "answer": "stain", 
        "question": "คราบ"
    }, 
    {
        "answer": "socks", 
        "question": "ถุงเท้า"
    }, 
    {
        "answer": "gloves", 
        "question": "ถุงมือ"
    }, 
    {
        "answer": "necktie", 
        "question": "เนคไท"
    }, 
    {
        "answer": "vest", 
        "question": "เสื้อกั๊ก"
    }, 
    {
        "answer": "scarf", 
        "question": "ผ้าพันคอ"
    }, 
    {
        "answer": "clothing", 
        "question": "เสื้อผ้า"
    }
]
